阮民安爆老婆被巨星約上酒店房 五大線索直指林俊傑

憑逆權運動翻生的阮民安（Tommy），近日捲入舊愛K小姐的失物風波，昨深夜Tommy忽然在facebook爆老婆Eva被天皇巨星約上酒店房，網民變身偵探，根據Tommy貼出天皇巨星跟老婆的對話截圖，憑五大線索，矛頭直指林俊傑（JJ）。

從Tommy貼出的對話截圖，他的老婆在今年9月，透過IG和微信收到「天皇巨星」約上酒店房的短訊，巨星指「Hey hey I m in hk for one night, are u around?」、「im still abit jet lagged from XX（地點被Tommy塗黑遮去）, i dont mind waiting up for u...」

網民熱烈討論嫌疑巨星身份，事件經過一晚發酵，答案似乎呼之欲出，證據包括：「JJ和阮太互相FOLLOW」、「睇過Eva ig follow咗嘅人，得JJ一個個名咁短有blue tick，仲連icon隻色都似埋」、「認真睇，from『LA』無疑。」、「同埋9月佢去咗轉LA」、「對比吓遮唔晒嘅字母」。

今年9月7日，JJ在IG貼身在LA的相片，留言：「HELLO NYC! 紐約，你好！」，JJ留在紐約了近半個月，出席了品牌活動，又跟李玟一起去看美國網球公開賽，直至9月25日，JJ貼出身在新加坡出席活動的相片，留言：「要回家了，好久不見，甚是想念！」

對於網民拆解線索，矛頭直接嫌疑巨星是林俊傑，《蘋果》向Tommy求證，他以短訊回覆：「今日係2019最後一日，有咩難過，憤怒就等佢哋留喺2019啦！2020繼續努力，同埋最緊要係1月1號，維園見！」沒有否認男主角是JJ！

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

事實證明唔好得罪香港網民